跪求入尼睇下： 大家尼梗要冷靜D,小心中計

大家如果諗返71前612後
警察係收曬皮
理都唔理你
71後
成個策略轉左
係有目的咁挑釁示威者
越來越多警察唔帶委任證
等你圍佢再引發衝突
圍堵你係一個地方
再係咁言語上行為上挑釁你
714沙田仲誇張
有幾下其實可能係引你打警察令警察受傷
甚至後果更嚴重
好似比人由電梯跌落尼個個便衣
便衣點會去做防暴做嘅野
明明現場有勁多示威者，點會一個人行動
佢目的就係想你圍打個警察
尼d未知係前線嘅決定，可能係高層，甚至其他更高層次嘅人嘅決定
為嘅可能有幾樣野
可能為將所有事情嘅焦點轉去警民衝突到
可能為有人想局勢失控
甚至可能係劉細良咁講，係想用一個錯去cover up更大嘅政治錯誤 / 等林鄭做曬所有dirty work 再由新特首追究警察換民心

大家冷靜d去諗下
71後大家真係轉左焦點
大家淨係諗點應付警察
係到講警察有幾暴力有咩錯

717老人家一定係和理非
721後大家一定要冷靜
去返五大投求到
出去遊行集會
冇委任證問一聲佢唔答話冇就算
影相去投訴佢，佢實死架，同有無數個警察有問題過左今次佢點都要處理
警察打人嘅舉高雙手走開
最好一完遊行就散
佢準備嘅野全部冇用仲好

我地唔好中人計做人地隻棋
唔好送政治資本比其他人甚至下任特首

只要唔中佢地計
繼續落去唔止民心係我地到
急嘅都唔會係我地只係佢
冇人話贏一定要今日贏
可以係聽日後日下個月
但我地要一直好冷靜好小心
去到而家膠著狀態
最重要係唔好出錯唔好中計

大家加油

push

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

切勿洗地
上一頁

講左一排喇中聯辦家陣就係一手玩群眾鬥群眾，加埋製造一連串衝突，仲等緊民意逆轉今次要贏只可以好似當年東歐劇變咁令港共倒台甚至中共滅亡為結局

Btw尼你老母

但大家好似仲冇留意到
仲要而家中聯辦入侵連登
尋日用左一日聽返曬所有劉細良分析
覺得大家一定要冷靜唔好中計

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨